[非主流意見慎入,文長]目前情況分析

我知講出黎可能會比人屌爆,
但唔講就冇機會講
對於呢次「反送中」運動,
我自己係無限支持
包括當中連同「升級」「不合作」
「不散」主體亦都比過去雨傘盲做清晰有效

場抗爭我地一路都輸緊,
流血,烈士犧牲,義士被捕,
而爭取到嘅只係
一個暫緩,一個貓哭老鼠式道歉
場波我地比人數緊10比2,
所謂戰術,最忌就係只諗順利唔諗失敗
然後講緊嘅戰術同五大目標
係會我地咁多人覺得Work覺得樂觀?

首先,和理非>死線>升級>Loop
係現場有唔少人講過,其實係攰,
大家都有自己生活,所以要死線升級盡快搞掂件事
又話怕消耗民氣
但政府如果繼續無視要求,警方又唔鎮壓你
咁我地又可以做D乜?
本來唯一宗旨係「不散」
因為長期抗爭,長期不合作先係對手痛處
和理非>死線>升級>Loop 戰術係冇問題
問題在於好多人根本冇長做嘅覺悟,
我希望兄弟們唔係諗定升級>成功爭取>開香檳
而係做好長期抗爭嘅心理準備同覺悟,
件事冇得快,亦都冇得急
只有鬥耐性

第二,關於五大要求
亦都係我諗會比人屌得最勁嘅地方,
暫先係講主目標,撤回惡法,林鄭下台
呢個已經係最大問題所在,
你問我暫緩同撤回有咩分別,
就係暫緩=>重開直接二讀
撤回=>重開需要重新提出方案
而問題係前車可鑑
23條,二創,國教,國歌法,
只要政府一日與民為敵
惡法要幾多都會再黎
國教亦都用直接改教科書方法上市
同理 689>777>???
只要特狗仲係中央傀儡
走咗個淋病只會黎返個愛滋

而暫緩黎講,今屆政府基本上已經玩完
中央,建制一齊割席,
可見依家柒婆只係棄卒
重推都唔會有人支持
應該話,冇人敢去支持
送中條例依家係個民意炸彈
邊個撐邊個就同全民作對

所以撤回同林鄭下台
目前根本唔係最重要嘅目標
相反,只要佢地滿足咗我地呢兩個條件
民氣就真係會被消耗
到時要再集眾之力就難
雙普選=>真普選,立法會全面直選
呢次襯勢一次確立行政,立法兩大機關嘅認受性
先係當之急,亦只有咁先係長治久安之策
只有咁,先可以追返個10比2,
相反依家收咗五大要求就算,就係10比7收皮...

補充:
我唔係講話唔洗要五大要求
唔係撤回唔洗下台,
呢D全部都好重要,
只係個Priority上唔比雙普選高

其實撤回/下台係最唔重要，最重要係救返義士/煮死黑警。
雙普選係終極目標，但係暫時未炒返起，應該要係未來兩年既主要目標。放上G20都可行。和理非要借今次機會同啱啱覺醒既人解釋普選既重要性。

正皮

人地攞程序正義 (實質為制度暴力)呢張牌出黎
叫你循機制投訴
律政司先判斷到係咪暴動
呢招真係好難拆
因為平時最鐘意話香港最講程序正義

push

立法會選舉，我要建制一票不留

停止秋後算賬係運動入面極為重要

呢度一定要贏，迫政府認錯
唔係將來後患無窮